如果比你選擇一個國家住，你會去邊？

我先
芬蘭 繼續教育世界第一
想自己仔女第時有個健康既成長
唔使比香港教育制度搞死

瓦努阿圖

好開心呀

荷蘭

大麻紅燈區

丹麥

瑞士

希臘

中國

紐西蘭

日本

日本🇯🇵🎌

日本啱旅行唔適合長住

加拿大

英國/美國

如果真係有得揀
我會想返香港搞返好呢個地方
第二度幾好都好
始終香港先係屋企

唔考慮錢，日本

美國

台灣

啱既

聽講啲住屋好正

我都想去
Santorini好靚

大陸人多到仆街

美國/德國

澳洲

目前係紐西蘭
唔排除以後會轉

荷蘭
娼妓合法化,有一個想去好耐既性愛博物館。
仲有好多乳牛同風車......

啱，好心痛

香港

皮已正

西班牙

芬蘭將在2020年之前，正式廢除小學和中學階段的學科式教育

我住過美國、日本、英國、澳門、大陸，而家都係揀住返喺香港，咁多個地方都有好有唔好嘅地方，但真心覺得香港比起其他地方唔差，當你住過其他國家你就會發現香港幾好，美國同大陸做野就最好最有發揮同滿足感、日本去玩就好，住就真係dame, 澳門政府最廢，香港除咗住得最細外其他野都係中上

你住過咩又9up,人講你又講，好過香港先

德國

瓦努阿圖，我想住既地方

點解既？

同樓主一樣 由細到大都想去芬蘭

荷蘭>英國>挪威/冰島/瑞士/加拿大>德國/澳洲
亞洲城市啱旅行唔啱住

唔洗返工既話，日本

冰島

真